我需要買字典，牛津大學出版社， 係唔係共匪企業?

我需要買字典，同app， 佢個app 翻譯得最好， 所以想用! 學習用途

但係唔知係咪共資， 不過個地址係香港!

我諗總公司應該真係英國間牛津大學嘅出版社？

Oxford University Press (China) Ltd is a wholly-owned subsidiary of Oxford University Press, which in turn is a department of the University of Oxford. Today, OUP China's headquarters are in Hong Kong, and it employs over 300 members of staff and publishes near 500 new titles annually.

資料來源